是日晚餐

薯仔炆雞飯 18蚊
mo LA la 送可樂畀我， 但我唔飲

唔食ac2?

不了

不了, 琴日食左了